睇到呢個topic既dse考生 你今年實升樹仁大學

咀咒你班仆街 讀樹仁啦
解咒方法只有一個,就係回呢個post+賜酒俾我

賜酒比樓豬先
寧可信其有呀

樓主老母比狗屌

多謝樓豬
本身預考13分
仲諗緊點算

唔要呀
我要讀I大
死都唔入樹中

13分夠入啦 祝你實升樹仁大學

咀咒你條仆街 入樹仁啦

我唔要雞髀櫈

自己賜酒比自己以為無人睇到
換個ac先推po啦柒頭

年年都有d 咁既post

所以年年都有人入樹大

仆街啦你

巴打解咒成功
祝你入ive

樓豬仆街死

唔識賜酒，用負皮頂住先

樓豬老母依家應該係樹中比人輪流中出緊

入樹仁啦你

寧可信其有,腸左油先

負皮係比樓豬嘅

祝你入ive呀

做乜負皮我牙

好想讀樹中 負皮上一頁

樓豬仆街啦

利申：八大

諗住全U多謝樓主

想入好耐
多謝樓豬
負皮先

咁咪唔好讀

樹大

正,有得入樹仁

過兩日放榜推介啲DSE個位數字既朋友睇依個po先
多得智障樓豬幫手佢地先有出路炸 人地用心良苦你地班衰人仲負皮佢

早晨呀死線ching

已上岸表示，我，即刻，屌你老母

樓豬係樹仁？

樓豬你老母比狗屌緊喎
仲唔快啲開post救佢？

龍崎ching

撚有酒賜

負皮上一頁

我入唔到樹仁 樓主老母比狗屌
長命百歲 百病纏身 出街俾愛滋gay佬中出屎眼

撳錯正評

典解牙
唔想做樹仁大學生咩

幫樓豬推post
祝福所有學子

😂

入樹大啦柒頭皮

祝福一眾學子